片／南韓正妹主播挑戰1天不穿bra！現場脫內衣好害羞（多圖）

女生是不是一定要穿bra這個問題一直受到廣泛討論，有人認為女生不穿bra會「激凸」，有傷風化；又有人說女生穿不穿bra是自主的選擇，不應該受傳統的制束，更不應以有色眼光去看待。
南韓電影台MBC就有一個叫做《Serise M-人類一定要穿胸罩嗎？》的節目，以真人去體驗戴或不戴bra的差別，探討胸罩是否對於女性有必要性。南韓MBC電視台女主播林賢珠就參加了這一檔節目，進行一天不穿bra的挑戰。

剛開始，林賢珠在節目現場直接脫了身上的內衣，表情有點尷尬又有點害羞。

▲images source：YouTube／MBClife 影片截圖
林賢珠在當天的生活、工作都沒有穿bra，因為怕走光「激凸」，她雙手不時遮擋在胸前；但在其後的直播工作中，林賢珠忍住了身上沒穿bra的不習慣，表現非常專業。

▲林賢珠因為怕「激凸」而用雙手遮擋。
images source：YouTube／MBClife 影片截圖

▲林賢珠沒穿內衣做直播，表現非常專業。
images source：YouTube／MBClife 影片截圖
林賢珠挑戰一天不穿bra的節目播出後，她自己也在IG上發享了相關片段，引起了韓國網友熱論，有很多人大讚她勇敢，但也有不少人留言酸她只想紅。對於這些留言，林賢珠後來也在IG上大方回應了，她認為大眾應該要改變觀念，尊重女生有選擇穿不穿bra的自由。

Dllm

你老母好多人call緊

冇圖又冇link
乜而家啲人咁㗎

Hello. Motto

樓主老母挑戰1天不穿BRA！

屌你，圖呢

善心救樓主老母

入面有圖有片

差少少

好樣衰。。

我入到黎！